有冇人緊張到瞓唔着

好緊張好緊張
出過去幾次 無一次緊張過今次
連瞓都瞓唔着

早 d休息la

聽日咩事都好，今晚都係要訓。

係咁架
612 71 我都係咁

一訓落床就好緊張
不停諗聽日會發生既事
俾人拉 俾警犬打 食催淚彈

我都係緊張到訓唔着，今日大家一定要平安返屋企，小心，保重